除左田徑 咩運動員跑步最快

感覺上足球都唔夠籃球員黎

美足？

應該係美足

你跑幾遠先得架老世

屌鮑姐最撚快

鮑姐

樓主屌鮑姐最撚快